毛主席起跡地武漢都敢搞，習敗敗你係唔係想反共產黨

利申，深紅絲
習敗敗你打著紅旗反紅旗

遍地開花

革命無罪，造反有理